有冇人試過飲抽濕機d水？

琴日飲左啖
陣味幾好 有小小甜味

飲過冷氣機啲水，陣味好唔對路

飲過阿婆既洗假牙水 好大口氣 似打左個茄倫

飲過條女d 西水，有浸鹹魚味

白汁鮑魚